政府睇嚟真係好驚不合作運動

你聽聽話話佢當你傻仔臭四，
你睇吓果日各區炒車 死火 啲人係地鐵跌親 搞到交通網絡大濟塞佢吹你唔漲
政府最驚比佢更無賴既對手 你睇啲垃圾警察平時唔撚夠膽搞鳩啲大陸閪水貨客南亞佬就知。見撚到就縮撚埋一二邊

> 唔撚夠膽搞鳩啲大陸閪水貨客南亞佬就知